「有圖」煒哥真係撚正....

法官大人：你必須要回答我，屌定唔屌？

Filter到唔講唔知係佢

認真唔差 做戲又掂 再後生少少嗰陣時仲要係靚女黎

現在最正呀。。夠放又。多水。。。 。。。我排定隊先

人地4張幾啦..... 就算冇呢個filter 都

Tvb幾時拍返套 最憎奧燒的男人

得一張 點打飛機

算你啦

冇L得頂

27:09 開始....

袁文傑：很想要吧

(設計對白)

佢真係遲咗十年過無記....

係 亞視味重

淋浴巨星

都唔算喇
你睇吓煎pan 同大塊田..

頭嗰3秒見到達哥

女人由35到40歲係最𨶙正

痴撚線， 影到av 女優咁